「無睇樓」年輕情侶738萬入SKYPARK 低層1房間

上述售出單位為SKYPARK A座低層3室，1房間隔，實用面積約398平方呎。林冬盈指，以738萬元成交，實用呎價約18,543元。據悉，新買家為首置年輕情侶，心儀單位價錢吸引，加上有會所設施，故在「無睇樓」情況下仍決定承接。

呢D年輕人就係好愛香港

出年跌3-4成
仲有26日 呢個單位就會大跌 睇路

出年一有vaccine就大升

利嘉閣地產新西九龍豪宅(旺角站)高級區域董事陳震宇表示，市場新近錄得旺角Skypark高層C7室成交，單位實用面積約316方呎，為開放式間隔，外望開揚樓景，原開價640萬港元放售，其後減價40萬元或約6%，日前最終以600萬元成功沽出，折合實用面積呎價約18,987元。

據悉，原業主約於2015年7月以約621.8萬元購入上述單位。持貨約5年，現轉手帳面蝕讓約21.8萬元或約4%離場。

呢單陰功

Skypark同麥花臣匯好多一手買家損手

通常非大型屋苑、新興豪宅
一手就好大機會蝕

地理位置一流

呢幢嘢幾靚仔
不過個位嘈咗啲
真係鍾意熱鬧同方便先啱住

全年冷氣個窗可以轉做落地玻璃 永遠唔使開
空氣差環境差 地點無敵

成日行過都好鐘意
但大部分都二萬一呎 未儲夠

個空中花園好好J

個空中花園好靚
不過成幢野格調係放租樓

後生無錢日日玩嗰陣好恨住
做多幾年嘢儲多少少錢
就可能想靜d未必再想住旺角

Skypark好過麥記

全中

係，同埋好唔實用個間隔

四百幾呎都一房個好chill既開放式廚櫃好唔岩使

太嘈晤岩我，夜晚如果唔關窗都唔使訓，但長期關窗室內嘅空氣又唔流通

年輕人冇去日本幾次即刻上到車

佢呎數係細
但開則四四方方，算好合理啦
市建局有份，通常冇咁騎呢

圖呢屌

新世界（0017）發展的旺角波鞋街重建項目SKYPARK，除有超過8700方呎會所外，更有一個超過6000方呎的天空花園，別具型格。

管理費幾錢一個月

幾好吖
但咁就700幾萬

跌少少已經有人承接啦 3.4成 發夢可能有

喂 邪惡芝士 幫手回應下 我唔識答

每年：樓價即將大跌

咁撚鐘意比成七球野住間大酒店房少少既樓 完全諗唔明

個泳池咁窄點游

租金都趺到攤攤腰
738萬買真係傻尻左
有勁多更好選擇囉

拍av

其實個位置極方便，
加埋噤靚的設施
18500呎半新樓
738萬，400呎

我認為合理

低la, 黃金位置，又有設計

樓都冇睇就買

vaccine 有效先再算啦

食煙食塵食TG

Sky park 正野黎
唔怕嘈雜既其實幾好

新世界新樓算係全香港最有design 既樓

有錢我都買呀

我都好想快d 等佢跌1成

好少兩房。。。

幾正, 一落街大把野食
衫褲鞋物藥房乜都齊哂

唔生仔既話買一房夠用啦

有邊方面咁正呢？

後面就建興大厦，著對拖鞋就可以叫雞

獨撚嘅話studio flat夠啦

好雜喎 點都係銅鑼灣好啲啦

成間酒店咁

其實真係

沙漠中既綠洲 中意熱鬧既人住嗰頭幾好

利申 有份起

4蚊呎...最少

一落樓就波鞋街 其實幾爽

差唔多啦 港島500尺都差唔多過千

樓都唔撚睇
父母有錢真好

唔明點解唔睇晒你好多時間咩

點解係26日

應該冇出街睇戲

十年前你都咁講 信左你我宜家租樓月月清
到左宜家 你出嚟講 「我賺夠啦 嚟緊跌到仆街」
我屌你老母 還我青春！

其實幾靚，不過樓都冇得睇就買幾勇

5蚊

應該係本身住幾千呎
是但搵個竇做下party room

依家好地地
開翻關就出事
樓下個直巴站24個鐘都有車直達大灣區

擺明係有租客未交得吉所以冇樓睇

有無睇過樓？麥花臣好好多wo. Skypark條走廊勁窄隔音又差似學生宿舍

遲d一百萬tim呀

全球有，但唔包括香港

唉，迫死我

On9

長關窗ok ge
疫情前 過節時候可以嘈到拆天

價位吸引

跌1至2成就ok 留俾我買

睇過
麥記好似大陸啲宿舍

有道理

黃定藍先？
黃嘅話
共產黨第二日可以充公間樓

點解有on9仲會覺得啲樓會跌？

有疫苗升返3 4成就有

2022先有

其實唔覺嘈

樓都唔睇，仲hea 過買棵菜

一個人游就無問題啦

緊火時去建興唔使5分鐘

你住緊？
呢個位唔會全日被車聲人聲包圍咩？

有兩個frd住 一個住緊 一個住過
間唔中就成班去玩 因為易就腳
但真係唔多覺嘈 可能冇窗開啩 出露台可能會覺嘅
不過佢哋住唔低係真嘅 低啲個個都差唔多二十樓

咁chill！？

佢一房39x-4xx好唔實用
入到屋似得300呎
除非攬住個會所訓，唔係太子區個d 400幾呎兩房仲好

想睇佢仆街

738萬 做9成按.
都係73萬 計埋印花稅+AA
應該100萬左右首期.
一人儲50萬就得.

20樓有排都未到聽唔到車聲嘅層數

咁我諗係塊玻璃隔音好

個跌勢依家岩岩開始，但樓市唔會急跌，我估計需要幾年時間先會由谷底回穩。

依家由2019年高位已經跌左10%左右，我估計未來幾年個跌勢會持續。

年年都話跌，幾時先跌呀

skypark低層
究竟係鍾意波鞋味
定鍾意食塵

你真係唔識㗎喎

咁串? 凍結你戶口先

你做靜民咪可以
繼續搵錢囉

你去做港蝗咪就係消費啲義士
你估你為香港呀
你估你係許智峯呀？

自由行一返黎佢地就後悔

對面啲旅遊巴一車車出入煩撚到

仲要樓下商場啲大劣人聚係度等人

呢口價住過少少入何文田啦

之前班大媽係到唱歌，嘈到仆街

metropolitan

嚟緊幾年都唔會有自由行
到時對情侶已經生仔換埋樓

呢兩個盤根本一開賣個價就高到離哂譜
同期買其他都仲有賺

因為堅正

悶唔悶 年頭講到而家 大圍個濕尻柏傲莊一房都一千萬成交啦

上去睇過樓，個設計垃圾到不得了，400尺好似仲細過人地300尺咁

年頭又話岩岩開始 年尾開始跌
到年尾喇又話出年會跌 屌

真心正咩
旺角咁多廢氣
又冇乜民生店舖

冇人游架

阿爺放曬風要樓價正常負擔得起 睇下嚟緊幾年跌定升

你點計的

阿爺放曬風? source?

遲d十萬蚊有交易tim呀

你覺得有source寫明：中央XXXX樓價咁？

酒吧水池係落去浸水chill

個花園勁細
Book燒野食要1200蚊
仲要唔係碳爐

上次去睇 做gym 400一個月
泳池細到咁600一個月
當佢無會所就得

最大問題係
一房單位得個酒店式單門雪櫃
無冰格
仲要係個廳正中間
無睇樓一定唔知 以為有正常雪櫃收埋左

做airbnb或者學生宿舍就perfect
自住

麥花臣d一房正常勁多，大一房直頭正正地

麥記廳房都大好多 好用好多
起碼有雪櫃先

不過呢兩個盤都偏貴
唔指定旺角既
去黃埔買到兩房
個社區又好住過旺角

酸到

700幾黃埔有兩房？推介pls

黃埔花園都幾多2房7字頭
不過多數都舊
如果要靚 要預錢裝修

唔好傻啦

渠王低層，做咩唔買大圍🤣

硬好話國安法肺炎馬照跑舞照跳港樓QE 保值只有升，有買貴無買錯

岩岩, 掃貨

應該咁諗 5年交租都唔止廿萬

高層wo

銀包有張五舊水唔用住
希望到時入到兩三間

中間個island原裝來？ 幾怪下

許樹昌香港2022得支那疫苗，歐美疫苗唔啱香港人用

日日行旺角

連登仔當然買黃金大廈 可以日日行黃金高登

明智
旺角咁方便
有排升

都講左7-8年...

Sky park 呢隻size 跌過落六球，同埋真心唔好住，條走廊成個青年旅舍咁，你去過未？

百貨應百客。你窮唔代表人地窮
你覺得唔好住人地唔代表同你一樣感覺
總之想跌3.4成，發夢啦
你諗下，個個都望佢跌個心態黎入市
會跌得幾多...

今次唔同

窮乜春 我問你住過sky park未呀

未住過就唔可以討論？ 好撚惡

不如你講下有咩更好選擇半新 市區

1。樓下食肆林立= 曱甴林立
2。長走廊設計，黑猛猛成個青年旅舍咁
3。看更唔醒目
4。露台怪側，出咗去入唔返到嚟
5。所謂一房/開放式中間有幾條不知名的黑色柱
6。樓下泊車60蚊一個鐘，on9的嗎？最近正常停車場喺moko 下面個爛地場，要留匙+日曬雨淋，得車無所用
7。全部清一色細單位，伙數多，後生仔太多，夜晚會嘈，隔音不了

樓上嗰條友出嚟駁我吧

驚你睇唔到, 特登喺第二個reply copy俾你睇

1。樓下食肆林立= 曱甴林立
2。長走廊設計，黑猛猛成個青年旅舍咁
3。看更唔醒目
4。露台怪側，出咗去入唔返到嚟
5。所謂一房/開放式中間有幾條不知名的黑色柱
6。樓下泊車60蚊一個鐘，on9的嗎？最近正常停車場喺moko 下面個爛地場，要留匙+日曬雨淋，得車無所用
7。全部清一色細單位，伙數多，後生仔太多，夜晚會嘈，隔音不了

樓上嗰條友出嚟駁我吧

啲港女上到去出曬水, 晚晚屌到腳軟
仲可以日日落會所花園打卡

洗黑錢？

窮撚真係特別多幻想 留喺連登取暖就岩

人地走都走唔切
D 傻HI 就唔睇樓接貨

超級應聲
仲有個開放廚island 好阻掟 個雪櫃又細又唔好用
間屋採光唔好
樓下上落貨都嘈

啲積奇奇怪怪，放租還可以，自住不了

住旺角真係痴撚線 呢個價住深井買埋個車位唔好